民陣含撚啦

咪撚出黎又搞大台啦撚樣
縮番入你老母個閪度慢慢唱今天我啦你老母